沽爆匯豐

如果聽日4點前無答覆

G chi

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

<置頂> 投票 有冇人認為年尾要向外國登報

慳啲啦，裝修啲中資銀行都仲玩緊，沽爆佢？搵咩沽，有幾多個揸住匯豐股票。